仲有無玩小遊戲RPG 形式既game

如果打機打得耐既話應該有玩過炸彈人果兩隻RPG係遊樂場玩唔同小遊戲 玩完先可以去新地方
仲有PS Sony隻Pocket MuuMuu 唔知呢個年代仲有無呢類game玩